# evaluation isvagrantup

c'est tres simple : 

* Clonez ce repo
* Editez le fichier `quijesuis` en indiquant votre "prenom.nom" tel qu'il apparait dans votre adresse email (que prenom et nom)
* Lancez le `vagrant up`
* Voila, vous venez de repondre a l'evaluation "suis-je capable de mettre en oeuvre vagrant sur mon laptop" (et aussi de cloner un repo git, et d'editer un fichier)


